識西班牙文入

Hola!

que te folle un pez tu hijo de mil putas

¿Como estas?

Amigo

西班牙老公

Que tal

Hola amigos

voy a escuela en autobus

¿como su madre?

Hijo de puta

Muy bien, y tu?

¿Que es tu numero de telefono?

Más o menos